\begin{song}{Det satt en hora}
	
%	\original{Skärgårdsidyll}
	
	\original{\citetitle{nar_manen_vandrar} (\citetitle{skargardsidyll})}
	
	
	
	Det satt en hora på Tölö torg,\\
	hon hette Pillu-Maria.\\
	Hon vände stjärten mot Sveaborg\\
	och genast börja det klia.\\
	''Att få en stör upp i röven skjuten,\\
	det vore bättre än att ta i truten.\\
	Om blott jag får, om blott jag får.''\\
	Det satt en hora på Tölö torg.\\
	Träff! Sprack!
	
	Det satt en kåtbock på Tölö torg,\\
	han hette ''Ollonet'' Henkka.\\
	Han vände röven mot Sveaborg,\\
	och genast börja' han runka.\\
	Att få en kuk, va' den enda tanken,\\
	det gör int' nå't fast han går på hanken,\\
	om blott den står,\\
	om blott den står.\\
	Det satt en kåtbock på Tölö torg,\\
	Träff! Sprack!
	
\end{song}
